<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv>
    <channel id="JackieChan-24-7.pe">
        <display-name>Jackie Chan 24/7</display-name>
        <icon
            src="https://media.gq.com/photos/59b84156e98cd47a309ace1a/master/w_1600%2Cc_limit/Jackie-Chan-1017-GQ-FEJC01-02.jpg" />
        <url>https://tv.movistar.com.pe</url>
    </channel>
    <programme duration="6660" channel="JackieChan-24-7.pe">
        <title lang="es">El Maestro Borracho 1</title>
        <desc lang="es">La trama se centra en un joven y travieso Wong Fei Hung (a veces denominado
            como "Freddie Wong"). Wong se mete en una serie de problemas. En primer lugar, le enseña
            un abusivo maestro asistente de artes marciales una lección después que este humillara a
            un pobre campesino y lo estafara. Después, molesta a una mujer para impresionar a sus
            amigos y sólidamente es azotado por su tutora mayor como resultado; su vergüenza se
            agrava cuando estas dos se revelan más tarde como su tía y su prima de visita, a quienes
            no había conocido antes. Por último, él vence a un gamberro que es el hijo de un hombre
            influyente en la ciudad. Su padre decide castigarlo por su comportamiento haciéndolo a
            entrenar más difícil en las artes marciales.</desc>
        <icon
            src="https://media.themoviedb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/oxQJT3CCwxRRDgnPUZvT6xmts61.jpg" />
    </programme>
    <programme duration="6660" channel="JackieChan-24-7.pe">
        <title lang="es">El Maestro Borracho 2</title>
        <desc lang="es">Cuando el gobierno británico es descubierto traficando con obras de arte
            chinas fuera del país, el héroe Wong Fei Hung (Chan) utiliza sus extravagantes artes
            marciales para luchar contra los conspiradores y salvar las obras, antes de que sea
            demasiado tarde. Cuanto más bebe Hung, más ágil se vuelve, siendo capaz de defenderse de
            numerosos ataques, con increíbles movimientos. Hung consigue, de esta manera, afrontar
            todo tipo de desafíos.</desc>
        <icon
            src="https://media.themoviedb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/nPx3FS9ZnQ6fwy9BtgcnNZJpyXC.jpg" />
    </programme>
</tv>